親親我好媽 大結局討論區

2個嘅

一定有好多冇睇開頭既人入黎問個結局做乜鳩

開頭笑死 呀伯打柴

江嘉敏真係好撚正

可唔可以開hayden venus續集

我都想睇

宿監: 我話你係hall 啫 你唔好當自己係咪得囉

我覺得何廣沛做hayden好睇過佢做個個乜鳩財神 膠撚到

天父：看這道大門仍為你打開

Venus怒啤宿監
宿監：啤咩呀？番入個雞籠度啦

Venus讀人類學即係一定係NA啦，NA咁易有宿咩

屈蛇

下星期無得睇 難得有套高汁 特別最後幾隻講母女情 睇到眼濕濕

一定係去女仔房

我要阿妹啦

係 好撚憎個親生老母

呀妹拍完依套已經去左外國讀書了

我去佢果度學廚囉

gogogo 我要家姐就得

三萬蚊過夜 你條女係雞呀

細妹性暗示。。。69。。

阿妹咁高原來得13歲

完左都仲開

係 仲好慘

但係當年高登仔完全唔同情佢表哥

我要睇Venus Hayden啊

臨尾食蛋糕嗰下好甜

details?

想睇佢地入房

入肥仔房玩

佢表哥當年同佢落黎香港個陣咁岩比個自殺嘅肥婆跌落黎壓死左 細妹親眼望住成個過程

連登仔憎蝗好正常嘅

呀妹都係蝗黎

Venus 真係好正
佢同Hayden 個句"永遠在一起" 同 "我唔會變" 真係冧到暈，我現實中嘅Venus 係邊呀!???????

你係Hayden先算啦

佢最後都係無大學讀呀

所以我而家收晒皮

好想佢做我呀妹

以後無得睇啦